其實抖音有啲乜撚嘢好睇

中咗毒呀屌 由朝睇到晚

抖陰好睇啲

冇女嘅話冇人睇